你係唔係當自己係犯先？定暴龍呀？

如果你仲有作為「人」既尊嚴，
以後唔好再去此類商場，
佢地唔係當你係客，
只當你係消費囚犯。

屌你老母